［夠做埋黎］健身資訊討論區5

力威健身 真正健身

新帖留名

推 平時去開邊做

你都有做開？

有呀 岩岩做無耐

我做細場

點操jj？

做愛

留名

請問豆漿同牛奶既蛋白質一樣？

唉 得53kg 但係有肚腩 可以點做先收到肚腩

食少d野 跳繩跑步

豆漿清熱唔錯 蛋白質奶啦

有唔同！？

動物蛋白係易啲比人體吸收

大豆mix動物 > 動物 >>>大豆

緊係啦

想問奶粉有無話咩時候飲最有效？
除左做完飲之外仲有無其他

同埋一日係咪最好飲兩次？

餐間

狂飲 每個鐘飲一次

見到啲岩岩操左幾個月既排骨仔
係度食雞柳西蘭花就笑到傻
明明得過50kg

係學校做間唔洗錢
但 final year 要揾定日後去邊做

Poly?

瘦又話人食唔夠 食野又笑人瘦

呢個post係咪我追開嗰個?
D人轉哂既 樓主淨係識答膠野
中佬呢

想操大腿肌同腹肌有咩方法？

this post is gau

認真回帖
各位myp買野既巴打收到未
尋晚九點幾送貨
買錯impact whey protein rocky road sample 唔知點處理

尼度有問Fitnessfirst member? 灣仔收工時間d班爆唔爆？

合和好細
舉鐵做機都唔少人
爭bench要18:30前去到
如果上class都好爆，早啲去排隊
你可以上去睇下咩環境先

D班你早半個鐘去排實有位

我Book 左觀塘試堂 佢話首次試玩join 有discount
咁我上合和參觀佢地知唔知
我返工前做cardio 收工做輕磅重訓同上堂
6:40左右過到去join 唔join到d 堂？

深蹲+leg press
做多啲捲腹

之前話件貨有損壞
寄返英國 點樣同果邊mp 聯絡？
送貨間野話正係負責送貨 其他野唔清楚

咁佢咁輕 仲減磅咩增磅先啦

你搵個staff帶你行一轉 (但有時counter得南亞staff)
或者你就咁兜個圈都未必有人知
我有時lunch會上去飲杯咖啡，但都無去counter拍卡
6:40我諗都ok既，唔覺有人會入唔到去玩
我今日放工都會去做gym，陣間望下

同mp livechat 左
佢話會replacement shipment

乾住上唔得？

樓g個傻西你都唔識

即係雞胸西蘭花就增唔到磅
你又知佢食第幾餐？唔比佢食緊pre/post workout meal?
增磅就要食垃圾？

推呢個

就咁行入去唔洗同counter職員講?過兩日試下
唔知黎緊有機會見到你

一出lift口咪兜個圈囉
當然你可以去counter問，問埋上堂啲流程同排隊時間
我都係weekday灣仔weekend觀塘
做左2個月

好好笑

觀塘個sales 話平日夜晚好爆
weekend同朝早都應該會落觀塘
我港島區返工 自己玩建議去邊個場?
平時舉開10磅樓下啞鈴 好虧 應該冇大隻師兄爭道具

回起鋼

最多人爭都係30-40 磅既啞鈴 你練咩

觀塘大啲，你可以報all clubs 2個場都去下
因為我放工近合和所以先平日去合和
gym地點方便先有動力去做

中佬巴

做咩要搞分化

得,你每日食十幾條雞柳咪得
5-6個西蘭花咪得

就腳尼點不能同意更多 平時去康文走黎走去好攰
又要爭道具 想上堂又要出面搵過
我收工可以行去上環南豐 灣仔就夜晚堂岩自己玩多d

練肌力同耐力 平時玩其他運動成日傷

此post認真討論

耐力好重要 其實做得多 自自然然耐力都會改善

最麻煩係成日傷 一傷就至少停兩個星期
有人話係肌肉量唔夠

手碗我都成日傷 舊患

FF d班係幾吸引既
我都想上hardcore班
不過次次去左舉鐵
你記住唔好畀錢上佢果3堂pt試堂
FF pt都濕9
灣仔觀塘都有中伏例子

上環放工爆到七彩 八點半打後先開始減緊啲人

咁我返去觀塘算啦 順便沖埋涼返屋企

lm

準備去做gym了

各位巴打 我想問下 bulk 既話 飲食要點注意

有冇街頭健身撚？
近排淘左個入牆引體上升架同條trx
好期待

Clean bulk?

淘寶無好野

街頭好撚多靚女

入牆拉爆果d 應該唔怕啦？